狗狗東躲西藏度過兩年，為了躲避人類！獲救後在懷裡痛哭！

真係好可憐

睇標題以為隻狗走左去西藏 sorry

same here

+1

睇過呢d片唔敢再睇 好心up

same

驗眼post

反而中意睇呢類影片,希望多d狗狗獲救,係野外生存好困難

東躲 西藏

繼續自動投案

繼續自膠

狗狗東-躲西藏度過兩年，為了躲避人類........

心諗邊個係狗狗東

我都想有人救我

3:45

好心up+1
但啲人點知佢喺西藏兩年？同埋點知佢係為咗避開啲人？

做狗有得食波餅

屌隻狗都為左避人 （里）埋兩年
咁都仲要去搞鳩隻狗

如果將一名少女代入個隻狗

我地可以理解為
少女東躲西藏度過兩年，為了躲避麻甩佬！被麻甩佬網補後在懷裡痛哭！

咁代表咩?

+5

以為隻狗做喇嘛